8點上主菜

巴打肚餓要準備開餐

1757-1833核實消息: 有社工的朋友收到在醫院朋友被知會, police 八時清場, 幾間醫院現在準備緊急應變, 接收傷者！即是警察準備會做野(may be開槍） 也有中學老師向在醫院工作的學生家長及教會朋友求證, 的確是被醫管局知會。亦有朋友向在醫院工作的２個護士求證, 的確如此。涉事醫院:東區、律敦治、瑪麗。

Push

推

推
無謂送頭